新垣結衣（215）今天的夕陽令人唏噓

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野

溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん ねえ篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Smile
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 225
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。

關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人吧)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

巴絲打區：

分享專區：

binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)

CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。

關係圖：

第一頁華麗留名

今個期畫作會係#500之後先post

第一頁！！！

拉唔開

久違留名
係隔離一戰

隔離開戰

funson全面進場

1

諗起火龍巴 個嘴唇好鹹濕

屌,隔離開始互相侮辱

睇唔到隔離post

原來有戰場
遲左參戰添

lm

台灣上mix
希望香港都上

你

你講野會唔會太賤呀

為左捍衛結衣 嘴賤係無問題既

第二頁

留名先

戰爭 邊有理性 盡量唔好咁過份囉

D人護石原都好口臭

第一頁留名

正皮咁少嘅

第一頁

屌d波台狗係咪有mon post
次次都咁快留意到去攻擊結衣

打完仗先會返黎 好似係

要唔要我做下負皮佬代替你個位
噪仔

sor

生平第一次唔記得正評
唔通我開始老

Sor

華dee都出現埋

呢個真 忙緊

仲有噪仔用CB個新CS留名係想點

巴打連李洛克都出埋

留名

加加埋埋成千個正負皮....

係度正評左先

已經過咗長澤vs結衣嗰次投票

有個石原fans回覆一張LH既相話GAKKI做戲好誇張，知唔知咩叫知己知彼百戰百勝

發生咩事

出面打緊仗呀

個戰爭post參與人數多到可以列入教科書做紀錄
會員結衣bb貼d圖真係好mean

[black]cdrom留名[/black]

負皮佬依個名號係咪跟我一世

個邊好恐怖

唔敢上水了已經

仲要話結衣騎呢角色唔得
我想知石原有邊個角色騎呢過今日子呢個怪人

個下巴

呢到打緊仗，負個評唔該

夠鐘打機
潛水先

btw我係唔贊成貶低對手既

真係

雖然無咩點睇石原啲劇, 但睇到啲劇情介紹都知係正常角色

純出圖支持

眼鏡

好耐冇見人挑戰結衣

不自量力

挑戰係好既 但係唔好越級挑戰囉

有同級/更高級咩?

皮已負

見到個post即刻幫拖 新垣結衣世界第一

冇呀
世界第一只有一個

老老柒柒 半年前突然想睇套朝9晚5 點知完全浪費左我人生幾粒鐘 睇到咁上下就棄撚左

BTW今期畫作會係#500之後先post

唔知有幾多人交畫呢
利申: 仲未畫

暫時5個
快d畫啦

繼續推

700幾係咩玩法

果邊d on9 連lh 都唔識
戲路又唔知 學人講騎呢

上左熱門嘛

唔知貼sh15uya 會點

差距收細緊

會引來新fans

啲人分明想呃結衣圖
咁珍貴比佢哋睇浪費唒

好想負評多幾次

大把貨

GAKKI正拳 都唔益佢地

[/quote]

仲有宣花水木一開始段推推推

得罪講句 負皮咪負皮 拉票咪拉票囉
做乜要攻擊人地呢
咩小麗老母 孖腸 小新
人地反咬好正常喎
呢度都仲可以block晒你地當睇唔到
出面post真係唔會同你客氣

TOM哥又LOOP
BTW 呢輯圖無逃恥

其實我覺得冇必要將2個人比較
你有你鐘意, 我有我鐘意, 作為結衣FAN, 我係唔會抵毁人地偶像搞到人地覺得鐘意結衣嘅都係低質
有個老表鐘意石原, 大家都係講左句就算
BTW, 我是來留名的

熱情大陸

2011-12-08 ZIP! 新垣結衣 究極Question

夏威夷之旅

Hello Photo Lovers 2012
天空樹篇

浅草篇

2012.08.26 愛媛縣 雙海町

VS白鼠

VS鼠+狗

VS小老虎

Miss & Mr Japan

交給嵐

5mins Cut

愛情喜劇消磨時間用
中間仲要悶悶地

佢拎個look同feel黎鬥都情有可原，當人人口味唔同
擺d劇上黎比真係想笑死我咩
乜都未睇過就9up

新人留名
幫結衣出一分負皮

黎呢到記得正皮

btw 正皮呢度

畫完
下次係咪唔應該畫人樣

人樣真係..

畫唔到真實版可以畫卡通版㗎嘛

得番-30

應該係我地個勢太凌厲引發不滿

原來打緊仗

打到中後段
後勁不繼準備舉白旗

石原唔拉票即刻上翻

太痴線啲人反感,就算兩邊都冇留意開,都為反而反,所以在下收手收手

成日扮訓

瞓唔著

拉票反而輸

唯有出華dee去再派下膠

放下靚圖點會反感呢？
兩邊鬥放靚圖先係正途

有人放對家劣圖又係咩玩法

幫手拉票

控制唔到人架
做好自己咪算
攻擊結衣咪block左佢算

拉左十幾廿頁幾百張圖了
瞓

你都係

戰術調整

依家開始有理性討論

啲票對面升緊

幹杯

垃票
我哋要以理性討論拉票

好攰
戰友呢

呀

原來新cs女 都係8月生日

話訓話訓

得番19

哇搞乜得番十幾票差距
頭先仲有4x架喎

一個宗教之爭居然可以正負皮加埋就2k

石原真係咁多fans 咩

負評佬又出動

首先達到1000票既係結衣

係咪真

而家比石原反cup

唔理啦 獨佔先

遲來的新POST留名

留名

負評咗隔籬post
但結衣始終為人善良同鍾意低調
希望各痴線佬唔好講啲踩低對手抬高結衣嘅言論
你有你鍾意 人哋有人哋鍾意第二個 無所謂的
Love & Peace

去左打一打機就發生咁大件事
加加埋成二千幾人投票
重要平起平坐
我衣更勝一籌就緊架啦
只能夠說, 每個人品味唔同

結衣是大家的

Good Morning!

TOM 哥成日都貼啲有水印嘅圖

早晨戰爭又再開始

負評食花生

負評佬

做咩今次大戰咁大規模

我愛結衣 結衣愛我

其他人點諗都唔關我事

正宗毒撚活喺自己世界嘅思想

過左結衣未

仙人正式參戰

幫手拉票各位

一直lead緊

平m
過手指輸過票架

咦 九六你係咪放錯野落GIF庫到

新一輪圖戰？

來吧來吧

各位支持得好

不了 投完就算

辛苦晒大家

我覺得佢逃恥個髮型好靚
唔知點解D人咁唔like

竟然大戰咗咁耐

結衣再得一分

呢個結果唔出其呀

又再拉開

掂

無諗過咁近

次次見到呢個排名表都忍唔住笑

恭喜 恭喜

不意外 兩個都靚

但結衣略勝十籌

想開埋funson出嚟支持睇情況先

話說係個度盡量唔好貼簡體字幕圖連登幾抗拒殘體字

高清版

我放到嘢落去㗎咩

推post

有冇痴線佬會買cb外套

得番S碼
仲要十月中先有貨

邊到買? 官方訂?

琴晚唔係仲有m 㗎咩

有日本信用卡巴打幫手嘅話我都想

上富士官網訂
但就斷貨啦又

同埋件褸同劇入面嗰件分別都好大

多左個綜藝file 有啲圖咁 我又費事亂del

拉番出去？我好似無加過個咁嘅folder,同埋gif 唔係得你先改到

新post留名

重刷完LH1

未畫MBMH畫嘅痴線佬們
如果想畫嘅可以仲可以畫
我會喺#500先Post畫
如果真喺唔夠時間可以再同我講

擁有人係你 最後修改係今朝
咁我DEL鬼左佢
GIF庫本身係得我改到架 但連左去寶庫之後好似個個都改到

i find u 196

結衣，好きだよ!

又有新野

斷斷續續追左二百幾個post嘅CD Tom留名

rom

一粒星都睇唔到
但現場觀眾好幸福

放假==放血

係我就唔係去睇星啦

專心望住結衣夠啦

Btw, 想畫多幅mbmh, 潛水先

結衣就係粒星

唔通係我今朝唔小心拉咗圖庫過去

又買 無限金錢

好似搞到兩邊都有咁

LM

我要追女神要佢一齊同我睇結衣

痴線架戰場果邊仲係熱門置頂緊
夾埋成三千幾正負皮

買買買！

我軍已經拉大差距

大家好

大勝緊

係咪無字幕？？？
我係yesasia見到都有諗住買

[black]公海係咁踩civil乞食睇到燥 事實係個市根本旺到仆街 身邊既朋友全部有工開 又好pay [/black]

比起其他髮型的確差咁啲

[black]使鬼理連登小學雞咩[/black]

咁侵爺覺得結衣邊個髮型最好呀 ?LH?

Lh2>mybossmyhero=cb2>父女>飛空

CB2 > ALL

呢個
接近LH1同亂馬

其實星期五廣告個髮型我真係唔係好鍾意

唔好咁啦

中分
不過都係咁靚

平時佢係屋企都係咁casual

stalker

中分關咩casual事？

平時你係屋企都唔會咁姿整啦 我頭髮長時都會中分

男人老狗留長頭髮

達哥

終於捉到
達哥 笛笛該

走了

welcome back

返黎啦 比你買到張前售劵啦都

令到成個面型冇咁好睇

BananaMan其實係男版蔡思貝?

有冇人等緊正負皮差100

頭先有

等到了！

石原始終唔係360無死角

一個咁既post可以令3400個人比正負評
唔見咁多人關心下時事

結衣力量太強大了
呢個真。。。

呢幾日睇到澳門同梁游咁
真心唔想返香港 真心想畢業之後搵份日本或者歐美嘅工去做

不是
你用咩電話?

IPHONE 6S
因為連WINDOWS MEDIA PLAYER都用唔到, 但係用DOWN番黎個MPC-HC又得

参考

可以convert做alac 之後apple就會read到

新版iOS已經可直接支援Flac

仲用電話聽?

iPhone平白聲低唔代表唔可出寬闊頻率音樂

結衣萬歲

結衣又贏一仗

有時出街聽下啫

空井巴係咪要翻譯篇文
岩岩終於攞返部電腦 聽朝得閒譯

頹左幾日，聽日執drive

等你

就開sem，唔想番，但又無嘢做

就嚟開學

求救，我想入寶庫

電話同player播歌係咪差好遠
用電話聽既話 耳機貴同平係咪都差唔多？

電話聽普通耳機可以架喇我都係用緊cheap嘢IM50

email or pm

佢之前放左個email出嚟lu
仲好多人唔小心search左

別提了

sor嗰日你po左出黎我潛左水，個email唔知去左邊

又POST多次

aragakiyui3310@gmail.com

唔會再做傻事

話左幫你推既

駛唔駛幫你post返出嚟?

你以為無人MARK 低咩

幾千蚊既耳機咪推唔到
平平地玩就好,手機用都一定有提升
利申 都係用緊cheap野

係咪唔知咩 xxx131@gmail果個

暗號

真係唔明？

仙人，米仔，你地係咪有DL 到 衣之國個啲雜誌翻譯？

im50真係好抵玩

真唔明 但唔駛解釋

咩嚟

今個post就係215

之前用過im50同215
唔知係咪我部垃圾an機播
覺得唔係幾好咁

拜託你了

可唔可以貼多次上來
我搵唔返

仙人 雜誌啊你範疇

已交畫

有冇人知joox 點import 電話d 歌入去？
我係joox撳import 電話歌，佢話search 唔到我電話有歌

我代表gakki多謝大家嘅支持

所以一直都話叫你去試到岩
幾百蚊貨仔你又嫌棄
唔想試就過耳機post問下新手盲狙邊隻好囉

又google email

好肚餓點算呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

出公海淆底

有冇手足all in左4:2

咁唔小心呀

去緊IFC了

排緊隊 仲有幾個到我跳

收到風 ifc開始人多

佢傻左
我曼又贏

都唔知張飛係咪佢

每日一獨佔

又俾風聲嘈醒

只知道是時候獨佔結衣
將心愛預留在盟誓之下

用 JVC FX850 手機推到

用緊 JVC FX850 手機推到
其實手機推唔耳機主要睇耳機的「阻抗」Ohms
數值越細代表越易推
一般手機買 16 Ohms及以下耳機就得

雙動圈繼承者 Audio Technica ATH-LS70iS
視作IM70的改良版本

售價：$1,230
●頻率響應：5 – 26,000 Hz
●阻抗：11.5Ω

獨佔 1 hour

?

已成功獨佔一小時

你無講獨佔唔會有人理㗎喎

星期日獨佔

獨佔星期日？
結衣我獨佔，星期日留番俾你

起碼我都俾番個星期日你，算係咁

無講獨佔唔計

不嬲係咁 唔係個個閒閒地都幾個鐘啦

錯手刪左50幾張結衣圖

好彩尋晚返黎 遲一日就死

五千幾就話姐

結衣保祐你

我屌咩龍卷風下返工係咩玩法

橙

屌你用member加密幅圖吖嘛

愛情來得太快

死了

就像龍捲風

但係無del到xxxx 戶田 馬場 松岡 比嘉嘅相

睇岩個隻原來廿幾ohm
即係推唔到

廿幾都推到 要開大聲少少咁解
一般去到百五就會唔夠力推（開到盡volume都唔夠聲）
仲有300同600ohm

再DOWNLOAD 過
不過侵唔係唔儲相咩

八號風 睇花水木

講笑啫

好想入戲院睇MIX

Mcl上唔上

淨係知台灣好似上

如果結衣去台灣宣傳

ready to go

組團

【#LikeJapan娛樂】[不負責任廣告翻譯系列]
結衣BB又有心事～～❤️ 呆望雨 結衣BB腦海中央諸多鬼主意～🙈
#又到星期五 #這次內心戲很重 #新垣結衣

下調價格！無印良品公佈2017下調秋冬服裝價格

我由紅色果到開始譯啦上兩句係個筆者自己9up

嘩頂講醫療場景果part真係有D難度
自己都覺得譯到1999 (因為完全唔識堆名字同作用 )
抖陣 睇下夜D再研究下後半part

下調價格！無印良品公佈2017下調秋冬服裝價格

low b

而家先訓

結衣呢一世會唔會黎香港

其實好似好少日本演員會黎香港
電影有小小機會, 但應該都係啲合作電影

戶田上年嚟過

多謝大師
好似冇乜人有興趣睇醫療監修解說文

「這是由看過病例報告的白石得到的指示，可見日常學習的重要性…」
優等生白石

我有睇呀

求link
第3集開始未追

侵就最清楚

岩岩醒起 其實我係咪應該要藍字

中晒伏

@科大哂銀時 笛笛該！

OMG!!!

天使與魔鬼

有無ps高手可以加對小魔鬼既角仔落去

呢個髮型係咪唇上之歌嗰期？
好鍾意呢個造型

唔知係咪個期呢 我都好鐘意 呢張真係好靚

又有少女feel, 又有d成熟

好似新一期

腳 反光

對腳

最尾個張好似有d瘦
可能角度/燈光問題

多謝仙人同1.九六巴

vol 22，咁應該係真

風氣敗壞
成班

唔敢再POST 啦

成班

都係POST 啲密實啲嘅先
第一眼睇錯係露腰

無眼睇

[慎入]超級劣改

眨下眼聽日又有新一集cb睇

入最後直路啦，金曜日又就完，就嚟又無結衣睇

淨化下

巴打做文員 ?

用純真BB結衣黎擊倒邪惡

似啦似啦

單翼好似OK

結衣小惡魔s我

10-11月都仲有mix支撐住，之後就真係靠cm了

Lihkg啲廣告真係
全部都係約會

又要進入神隱期

唔知MIX 有無機上007

嘻嘻 有就好嚕

白頭筆

出咩廣告好似同你平時上開咩網有關架

估唔到仲有人唔用Adblock

btw深色啲會好啲, 立體感會出番嚟

榊真 畫得好神似

深色好難控制 我其實仲有其他，不過唔係好見得人。

多謝

做咩條裙咁短

請實栗翻嚟咪唔辛苦囉

畫多啲結衣

MIX 係富士製作
基本上唔會上 NTV 嘅007
預計都係上返 CB3 嘅綜藝

支筆

東寶係富士㗎咩

有無人再改

我全部都係耳機同player

結衣挨住我就好

平時係屋企睇睇下電視佢都會咁挨住我

個男人？

唔知，但上多次VS嵐做PLUS ONE

咁貼埋其他出黎啦！

結衣smile 真係神的作品，人係模仿唔到

仲以為講緊套劇 smile
明明果兩幅畫係mbmh

我覺得你畫到個感覺
我就畫極都唔得

嘖仔果張真係原圖黎嘅?

Smile 仲多結衣smile
唔知點算

專登啦佢
已經去到畫乜去到最後就會變成嘖嘅地步

我見花水木都有得上，仲以為MIX 都有機有得上
我麻麻地結衣上VS嵐呢類咁多人嘅遊戲節目，通常呢啲節目結衣鏡頭都少啲

我唔夠膽再深色d 因間又再結衣生鬚
btw都係果句 結衣五官真係超難畫 畫完先發現少主神韻多d

東寶負責發行
富士呢套有份出資

未睇smile 想問結衣係咪成套劇都唔會講到野?

你估下

睇哂咪知

點解唔講嘢？
啞嘅？
劇透？

你究竟有幾多套未睇過

剩返呢套

唔信

又要出曠題考下侵

結衣把聲咁好聽 如果成套都唔出聲咪好嘥
其實未開呢套既原因都係因為咁

但小花個人認為係結衣賣萌嘅顛峰

agger

呢套淨睇gakki smile都抵喇
極少對白都攞埋第61回助演女優賞
讀者票第一
記者票第二
審查員票第三

hana chan=todayson=mikuri>sensei>>>>>>>>>>>>>all

Kyogosan會唔會好聽啲

[日語中字] 戀空

仲有冇人未睇

todayson=todayson

拖街塞巴打，我唔小心整唔見左你些牙俾我個folder，可唔可以些牙多次

原來攞咁多獎 咁要睇了

如果係唔小心del左,唔知佢有咩反應

自膠
係劇唔係電影

變咗t之備忘錄

Sensei>>>all

smile 堅好睇

SHARE 應該唔會DEL 到個SOURCE

明明記得岩岩初來報道果陣有唔少痴線佬話smile 劇情好慢
淨睇gakki cut就得

一開始真係幾慢，同松本潤啲戲

我唔係del左，佢隔左一排自動消失左

好彩kiss戲係借位
肉食松

我見仲係有share左俾你 我再share多次定點?

shared again

見到

點解要些牙我正身

應該問究竟有幾多套睇過

私心想佢上vs嵐玩潛烏龜，最後做最弱王

咁你想share俾邊個email

算啦又得佢
btw你有冇俾到編輯權我，我想copy落我個drive

full control just do it

唔好錯手del左呀

自

原來俾錯咗原圖link 呢張先啱

塞仔畫得好神似

欸 扮咩

連登好多畫畫高手

佢會嬴

但結衣成日贏

大師，今晚有冇下半part

拖巴
我唔識畫男

唔會

我睇你畫smile果陣點嘖

要重睇一次搵合適既畫面
欸 不過唔夠時間 要去日本

反而我覺得男 輪廓深d好畫d
女性要靠掃返個深淺色黎突出返個立體感好難 加上結衣既五官就係難上加難

Monday today~
Code Bl e 3
[/quote]

亞洲人面相應該難畫啲

為左結衣，明知山有虎 偏向虎山行

[/quote]

唔準笑結衣
不過佢真係好有趣

結衣，好きだよ！

我幅cb都未搞掂
戶田仲難畫過結衣

Tom哥d quote會睇到強迫症發作

嘭!~ 星期一

有 譯完唔記得未po上來

譯文:

我想做結衣隻狗呀媽咪

加入

有冇結衣全家幅？

唔準笑結衣
不過佢真係好有趣

[/quote]
呢幅次次睇都咁可愛
好似學生排隊望住老師咁

你指家庭? 細個三姐妹就有相 媽媽都好似有
但全家幅要係啲雜誌到揾下 有無呢

想睇我同結衣既生活照?

有得摸頭 又有得陪結衣訓教

偷影結衣訓教 晚安

唔想自爆。。。。。。求放過

大家覺得結衣究竟幾高

有聲

我估170/171

佢169之後, 好似講過幾次1年高1CM
會唔會成175?

170-172

175

究竟佢個169 係邊年訂落黎

高妹

又高又qq

誇張
本身007提出一年1cm就無可能
一開始邊有咁矮 然後高左係因為矯正寒背
就應該170左右

啊 提過係170前半 未過175
可能172/3

好彩結衣唔係在意對象高度嘅人 應該

屌你老母

屌覆錯

我係要屌你老母
夠膽扮我老婆個老公

唔緊要
第一眼睇 以為因為你好矮 所以屌

真係好近

原來都係要被屌

屌 me肯肯定高過結衣
係唔知deedee佢啱唔啱食啫 記得佢話過年齡唔係大問題

屌原來都係你

笑死

狗公

反而估唔到佢唔介意男方細過佢

我一定會追到佢，俾啲時間我學下日文

不如大家討論下有咩實際方法可以接近到結衣
我唔係指見一次面，而係真係指人際關係上接近

投胎做佢個仔

或者狗

投胎做coco啲仔女

屌

早D訓可能得

做咩笑完即刻咁COOL

開返間賣蟋蟀

認錯左做心仔

做佢老公囉
不過呢啲機會得我先有

請到青山 post 增加人流

一日一佔

你好大雞巴

點解冇一次過到五分鐘

可以繼續挑戰

早

落住狗屎返工

->這是名命為「REMOTES（REal-time MOvie Transmission system for EMS using Smartphone）」的「實時移動影像傳送系統」（呢個名係我亂譯既 ），是由千葉北總病院救命中心與NTT docomo共同開發的系統。
好勁

->第６話開始時白石對緋山說「我幫你帶來了替換的衣服」。然後，就被負責衣服的工作人員關心道「你帶了怎樣的衣服？」。
借啲意玩結衣

【新垣结衣CM】【NTT東日本合集】

Total 42 movie

早晨
又返工了

極眼訓

仲要一大清早落狗屎，心情極差既星期一

星期一有 code blue喎
blue Monday

都係聽朝睇FIX熟肉

今晚潛水，唔睇你地劇誘

唔去睇直播?

無字幕等一晚好似比較好

廚師佬退散

有無人上開2ch
Down咗JaneStyle 想搵啲鳩嘢睇下當練下日文
有無咩category介紹

馬場新木

召喚Z

救命

屌又係個個調查佬我想要返森本呀

我都唔明點解無左森本，請唔起

貼塊膠布就算咁應該冇墮機了

左一完全認唔到結衣

買買買

右邊果個係Gakki

三個都係

搞錯左 下面三張圖係新一期nylon
More未有圖 sorry

買晒兩本

條眉又粗又長

周這撚2018又來香港開show

無興趣

雜誌相都係肉肉肉

最愛燒肉

益左佢

你地想做舊肉

空飛ぶ広報室 愈睇愈好睇

咁多試写会
「ミックス。」１０月２日、東京で報知映画賞・特選試写会

小稻稻又靚

原來出咗
聽日返工down

Cb第二季喎

連埋上次個試寫會，究竟有無Gakki真人到場

鼻頭

正

唔係 記錯
眉間對上至啱

可以比結衣食

求解答

邊個負評我

眉間講人中

BTW NOT ME

訓

早抖

放飯留名
同如衣食緊燒肉

如衣？？？

你就同如衣食啦
我就同緊結衣食緊

柒左

如衣

如花個妹

I know that feel

連埋9月1嗰個，3次都有真人

九月一日都有

入Camp 先黎落雨

你應該開心

尋日打緊風

隔離已突破2000票

小心刺激到石原粉，又黎新一輪大戰

驚?
咪再試下囉~

神的級別(已脱離眾女星)

俾著以前你地入左binc list好耐

黎黎黎 多多都唔驚

之前無細心睇過張圖

啱啱搵咗好耐都搵唔到結衣
真係無佢名？ 做咩事

右上角

你望下右上方最頂紅色框

留意下突破天際既野

當潮流愛比嘉 當旁人愛戶田
幸得伴著懸念 是窩心的結衣

新垣結衣宇宙第一

絲～呀～哇～些～～

準備收工

CB3等緊我 狗衝返去準備

衝阿

邊間教會

我睇倒啲圖即刻諗起戀空

無一張係

結衣教

唔好成日諗住美嘉啦

女子限定40人

With 好似有中文版

好悶

係呀

最後果段

OMG!!!

提供雪糕和凍飲

結衣好溫柔體貼

成日食雪糕唔怪得脹咗
仲點練腹肌

加上bb一開工就會開始成日肉肉肉 支持自己
除非比嘉捉佢一齊去做運動啦

報到

START

其實我想問下寶庫有冇呢輯相
放左係邊？

寶庫-> 新垣結衣（圖）->寫真_雜誌 有一個FOLDER 係

成個廣告都唔知做咩，但首歌太洗腦

真係好洗腦 我已經有時無啦啦會哼出黎

睇住你地邊睇邊鬧好過癮

食完生肉又番返過來呢邊

算啦，唔駛嬲，都預左

今集又做咩 冇睇

不劇透

聽朝Fix有熟肉

無呀繼續都係屌安達同廚師佬老母

無乜嘢，好佩服安達

亂鳩咁黎

評價都唔想比

廚師佬御用配角變主角咁制

德松醬油萬歲

真係懷疑上集唔係安達寫
諗住佢食住上集個勢可以升返D收視
睇來都係諗多左

Gakki影硬照好似老左少少

岩岩睇白石仲好後生

又新相

肉腿

大肶同小腿差唔多粗幼

攝影效果

一樣咁幼

一樣咁粗

型到癲

你話邊個老

邊個係安達

搞到cb唔似cb嘅人

睇黎每個星期一完左cb都會黎一張

每次睇直播最期待嘅就係佢

狗都不如

直播嘅清泉

直播嘅清泉係NOAH

咪係 唔好洗我腦 唔聽

[極上之對決]短髮結衣bb定長髮結衣bb

又嚟

同每集開始前都有雞麵

嘩呢個真係世界大戰

唔投了 我就一定係both既

我都冇投
投唔落有

長短我都愛，唔投了

長同短都咁正

大師
又有野想拜託你

譯晒所有雜誌

最新一篇技術文
醫療監修啱啱updated咗

譯埋所有locks

長短都投

醫療監修果篇ok 既 不過今次都要等段時間
因為我得星期四唔洗返工

消臭力個廣告仲深刻過cb3

結衣post既翻譯大師

你的名字巴打

咁過兩日先post篇文上嚟

個drive執好，多左好多嘢，辛苦哂一眾巴打

辛苦哂

學生結衣係無歒 長髪

以前好似仲有巴打幫手翻譯 係咪就係你的名字巴打?
空井巴可以PO上來先 我睇下每日收工譯少少 咁應該快D

星空巴 新寶庫

你的名字巴打一開始係首席翻譯員

我入得寶庫未，我完全唔識入

求教學

係呀我記得有位巴打果陣好快就譯晒所有野
不過果陣初來報道(而家都係新人 ) 唔記得左巴打個名

唔出奇，連結衣個名都唔記得

雖然一早已經入咗星空寶庫，但係喺哩到有機會都再多謝咁多位巴打

Btw 新寶庫係

仲UPLOAD 緊？啲特典唔見嘅？

唔好咁啦 人地仲幫手翻譯

雞麵

前面有留email同pm既琴日覆哂

你唔係留左email啦咩？應該google drive 有得睇啦喎

星空巴 係咪未UP完 啲野好似未齊

睇左兩段上面個監修文
原來著陸失敗原因係灰谷on99係到催機師揸快D
搞到機師分散左注意力
(好似係)

有wo

電影個啲特典無晒？定分開咗放？

抱抱日獨佔結衣

世界第一

想問呢套咩黎?

決定聽日過星際盲狙耳機

(102) #43

真昼の星

唔quote 上面了

等到做完晒就計下 好想知山P同戶田邊個戲份多啲

山P

嗯?今日係咩日子?

彈app抱抱日

梗係比較山P同廚師佬先既戲份啦

一分鐘都唔比我

第7集已出

睇完熟肉，下面劇透

講真，只要無左廚房佬個幾段其實都還好，今集手術同搶救鏡頭都唔少，但見到廚房佬就眼火爆

灰谷咁搞法最後係兩個機師收皮真係O左嘴，下集仲要玩埋伊波拉，緋山真係硬食左好多鑊啦，仲未夠咩

Down完訓醒睇

我就唔信呢個時辰有人阻我獨佔

仲捉你唔到

山p真係好撚靚仔

早晨!

緋山:why always me

訓醒突然諗起
今集白石腳傷會唔會同第二季last 果兩集同白石老豆果到呼應？
果陣白石話
「想成為像父親一樣的醫生」
「連自己受傷了都忘記，仍然要把患者醫好」

多謝哂

仙人 你個Nylon合集d圖壓細左咁多嘅？質素都差左一截

我忽然諗如果貴族探偵係Aiba Gakki加生瀨勝久，會唔會高收視，但貴族探偵都係輸劇情

我都知我獨佔左結衣好耐

接實

噪仔唔好咁啦 最多今日出糧請你食m記

抱狗做緊咩project

火曜日全部係到FF

第7集 13.4

堅挺，保持13到尾啦

我要食傻蛋

keep 住跌
去到第7集都無集升

仲有4集既希望

CB3今集過後平均收視低過 A Life
考慮埋 Doctor X
咁嘅走勢全年平均收視 top 3 都未必有

做緊地基 日日都玩泥漿

A life比較好睇
可能我自細木村迷，講感情線木村點做都好睇，相反CB有前兩季限制，講太多感情反而破壞哂藍沢形像

今日9件m雞10蚊 買50蚊請你食

今日又嘜樂雞10蚊九件?尋日先食完

A life有竹內結子

侵你個竹內POST沈左

竹內由冰之驕子就幾鍾意

有少少想放真知子同今日子上公海對決

尋日多人到

個post推唔起

我排左大約15分鐘買左兩盒

唔係掛又嚟

花心

又多一個花心仔

竹內係10幾年前就鍾意

果陣Gakki都未出道做演員

而家一心Gakki

你地都要變成田凌二世

真知子

真知子角色性格比較突出，加上做左兩季，都深刻d

都係算啦
街外人未睇過今日子
個造型比較難接受

a ~life係越嚟越好睇,cb3係穩定地廢

好直接

不過我唔鍾意A life拖住竹內個手術拖到尾，快快解決好似好睇D

第二季個頭好好多

第一季個頭好似想專登突顯出真知子比較廢既一面

我好似放哂去電視劇個folder一陣再執

第一季最尾呢集個Look唔計

真知子個頭第一季真係唔好睇

呢條係主線嚟救左佢咁木村又要跑返去西雅圖

鋼琴妹明顯係抄a life,但編劇太屎不倫不類咁

真知子乖

唔駛對我有咁崇高既敬意，俾堺叔啦

雞爪巴幾歲

求九龍灣邊到有360

點解咁問

好想快d 收工睇cb3 熟肉
(又可以屌安達老母

今朝返工睇左少少，睇生肉同睇熟肉感覺差不多，我係咪已經聽得明一半既日文

乜Q大動脈破裂，盆骨骨折已經聽到熟哂

我都係就咁up咋
Down晒佢total係咪600mb

cb3得果幾場急救戲仲要來來去去都係果兩樣癥狀
我相信唔識日文既 都已經會聽得明 開胸 穿頭 同 骨盤骨折 呢幾個term

係，聽到我玩住電話聽都聽得明

德福有

放工去睇下先

第一季個頭知幾可愛

就爆POST

今朝已DL

閒人

最鐘意LH1

呢張第二季黎

冇留意添